9 gag 算唔算香港之光？

總部係荃灣
有差唔多38m 人追蹤
全世界有ig既基本都會follow
follower 來自全世界
傳說其中一個創辦人來自元朗白約翰

應該係亞洲區最多人follow既ig account

相信好多人都唔知9gag 係五個香港人創立

搞gag

左抄右抄

ig 應該會分紅

證明香港IT要做得起，就要做外國市場

抄人野多

抄到無野抄就抽engine/science水同出pokemon post

係d用戶upload上去

100毛=抄
英文版100毛=香港之光

兩個都一擔擔

btw 自從女權撚搞到無得貼腸仔囡囡後，嬲到del左個app

至小全世界都知

柒頭

我依家先知

用戶自己做回帶西講到好似係9gag自己出post咁

？？

悶悶地上去碌下碌下係幾過癮
有時d memes幾正

9gag 而家都到末路啦 又無新意😑 我係founder 嘅話就賣撚左佢賺翻幾個億

我諗佢唔係靠 ig 賺大錢

靠click view 多落廣告好似舊登咁？

你好威阿

高登時代都有好多post講啦
乜仲有連登仔唔知

左抄右抄
人手整走人水印加自己
上hot trending唔知係咪黑箱作業

連登風格
香港嘅嘢
乜都要屌

一出嗰陣高登都屌緊佢左抄右抄然後加自己水印
連登果然係好多小朋友

係唔係一見到本地嘢唔理三七廿一屌咗先

係囉係囉

鬼佬都屌

Hypebeast?

以前偷圖無落credit
仲貼自家水印
而家先係 comment 貼返原link
不過好多IG/Facebook fans page 都靠左9gag偷圖
而令到自己個page 多人識左

上面巴打形容得無錯
9gag=外國100毛
觀眾大部分都係港女同小朋友

4chan成日都笑鳩班9gag撚
就好似高登睇唔起100毛咁

9gag 低質過100毛啦

唔怪得冇左呢個tradition

100毛同9gag個模式根本唔同

有冇啲相關link睇下發生咗咩事

依家應該都冇乜人會再care 9gag嘅創辦人係邊個
剩係得返香港人自己攞嚟打飛機

本質一樣
上其他forum偷idea
加個水印就當係自己嘅
炒埋一碟 方便班懶人食殘廢餐

近年sacarsm>9gag

做乜鳩

如果係abalone boy，撚會有人出聲咩
女人=大晒

3千8百萬？

Oddly satisfying

雖然係tradition
不過每逢有女9gager upload同自己有關嘅野
comment section就一定會有呢幅圖 仲要係最多upvote
反而男嘅就點自拍點upload關於自己嘅野都冇問題
有時都幾煩

其中一個創辦人係中學師兄
屯門百周年

9gag (講緊app/website唔係ig 冇follow過佢ig)其實官方基本上係唔會自己upload圖上去
喺app度見到嘅野都基本上係user自己upload
有啲轉貼 有啲係原創
個模式其實同forum差唔多
爭在開post只可以貼圖
同100毛根本唔一樣

細心啲睇會見到右上角有隻手指
now you cant unseen it

屌睇到班友又係到屌7自己香港既野真係冇撚打好講

咪又借啲意扮老屎忽啦
有人屌 亦一樣有人撐

屌唔係問題
重點係唔好唔知頭唔知路亂咁屌
100毛都係香港野
但我覺得屌柒佢冇問題

佢會用bot去抄其他網站嘅嘢
部分"用戶"同upvote都係假的

算把啦，佢都係食正fb一開d page易儲fans，同埋醒在出英文野食正外國fb興起如果佢只出中文或遲一年先搞，唔會比佢發到圍

yes
如果哥倫布遲出世幾年都發現唔到新大陸

朋友係入面做過
用人用得好盡
對員工好差

你朋友做乜嘢工作？

Detail

出稿出post囉
24/7唔在講
人工唔高又成日屌人
乜都管一餐
我朋友反抗最尾俾佢炒左

Exact7ly
所以9gag模式上只係一個平台

一個就元朗，另外兩兄弟都係屯門百周年

好撚核突
連登啲所謂老屎忽仲多過小學雞
下下屌人小朋友

咁都有得打飛機

有一個係屯官

嘩 師兄wo 好威

咁都有得屌 連登好野

9gag=比外國人睇既100毛

連登啲小學雞真係好低質
啲所謂用戶好多都係官方開,用嚟偷圖加水印當係自己post
外國100毛就比人推到上神枱

利申: 識人搞9gag

好撚威威呀

岩岩google下先知咩係9gag

收皮啦100毛

......

幾億就幾億，你老母接大陸客就幾個億

又有撚屌將100毛同9gag比較

抄料

要睇點解唔直接上4CHAN REDDIT睇?
又懶又英文廢
同D MK上FB高登台 環球膠報一撚樣
食二手飯仲好似好IN咁

9gag 啲所謂笑料都out哂啦, 係得啲東南亞撚睇之嘛

4chan, reddit 啲memes玩緊第啲嘢, 9gag仲停留5, 6年前咁, 食N手屎係冇話錯佢

明顯係founders以為自己搞咗壇勁嘢好撚潮, 紅咗一排但到而家都唔識轉身, 搞搞下contet farms咁, 應該過多幾年就收皮

agger 加d英文 浸下鹹水 小學雞就吹捧

最鳩係亞洲人開，但有時候d gag係笑返亞洲人。
老老豆豆係得亞洲人先會咁睇唔起自己。

100毛同9gag性質唔同都可以攞嚟比
講到啲post好似係9gag自己出咁
一個由編輯主導, 一個由社群推動

我覺得有班人認為睇9gag就係低質
自己睇4chan, reddit就高人一等咁
不如諗吓當初自己點解會由高登過嚟連登
淨係講介面/手機睇方唔方便已經好影響用戶取向

仲有我唔明其實轉帖有咩問題
即係有啲人喺A地方睇咗一單嘢
過一排(可能只係隔咗日)喺B地方見到有人由A地方轉帖過嚟
就笑鳩人話自己一早喺A地方睇左, 其實好小學雞
本身兩個社群就係兩個世界嚟㗎啦, 咁都可以用嚟抬高自己
同埋轉帖得嘅應該多數都係熱門, 或者有質素嘅POST嚟

利申 : 乜都有上吓, 4chan個介面真係唔好掂

大把黑人會笑返自己黑人

入黎就係諗住睇d人搵野黎屌

真心白記？

9fag

再者啲post又唔一定係asian自己出嘅

4chan狗笑reddit reddit狗笑9gag

不過9gag都仲可以 英國既unilad就正宗垃圾啦

識唔識Ms Siu?

傳說，唔肯定

Source呀source呀, 真唔明定假唔明?

當中有ive仔，in ive we trust
證明ive仔都唔一定係垃圾

Facebook 其下無分紅
而家D科技網有好多都係無正常收入
所以周不時都會要 angel fund seed 嘅funding

英文版100毛

根本最大目的都係咁
淨係靠Google 廣告根本唔夠食

好彩嘅話可以上市就可以甩身

但係最近上市 美圖 Snapchat 已經玩deep learning

Aggerw 盲反

而家佢啲稿真係得啖笑 以前正正常常

識

其實有無人知9gag係用户up嘢上去？
100你老母毛